以娛樂黎講﹐youtube 算唔算係屈機?

1. 免費
2. 隨時睇
3. 可以download落黎睇
4. 可以跟自己興趣揀片﹐知識電影體育娛樂咩都有得睇咁滯，比起電視機彈性多N倍

不服來戰﹐仲有咩娛樂勁過youtube

上連登先係

淨係一個免費都屌打﹐睇廣告當俾左錢

其實我係上黎乞下仲有無其他免費娛樂推介

b站

愛奇藝

中國人都上youtube 放片﹐你有幾可見b站會有外國人放片上去所以好明顯係youtube 多啲野睇

連登+youtube+再加睇你扮有鳩既人妖

唔明你講咩

bilibili都有洋5毛架

少啲囉

黃標已經令你唔會自動收到武漢肺炎嘅片

但香港好多經典電影高清版都冇呢

有時開著部電視幾廿個台可以一個台都唔岩睇
youtube 就少左呢啲問題
但係youtube 就少啲劇集睇

無電影都算一個缺點既

好彩我都唔係好睇電影